[美中和好，炒撚晒車]美中高層在阿拉斯加會談 開場發言針鋒相對

中美在阿拉斯加安克雷奇舉行高層對話，是美國總統拜登上台後，雙方高層官員首次面對面會談。開放給傳媒拍攝的開場部分長達大約一小時，雙方發言時針鋒相對。

美國國務卿布林肯說，美方深切關注中方的行徑，包括在新疆、香港、台灣的行為，對美國的網絡攻擊和經濟脅迫美國盟國，指這些行徑威脅用以維持全球穩定以規則為本的秩序。

中共中央政治局委員楊潔篪說，中方遵循的是以聯合國為核心的國際體系，以國際法為基礎的秩序，而不是少部分國家鼓吹的秩序，美國有美國式的民主，中國有中國式的民主。

回憶小恥

中國有中國式的民主

香港以後都係咁民主

中國式的民主

大龍鳳係咪又戲一場，

要睇會後"做"乜先真囉！！！

無尾bear

「美國有美國式的民主，中國有中國式的民主」

人有人阿媽,妖有妖阿媽

中方遵循的是以聯合國為核心的國際體系，以國際法為基礎的秩序，而不是少部分國家鼓吹的秩序

美國佬心諗 咪即係我整出黎嘅秩序？

佢由錯變啱又變左錯 佢乜都無做都好似坐過山車咁

回憶狗呢

做show

開咗半日勒，仲未打完

啲牛証點樣算

其實啲人係好天真 依啲打咀炮都可以j一餐 當年64之後咪又係針鋒相對 暗中咪又係同中國做交易

樓主幾時移民

炒車撚終於出post

19樓無尾bear #292292歷史

all talk , no action